今日番工見到個靚仔著 Google soc tee 好型

本身望落都覺得型，跟住一除口罩靚仔到一個點，仲要番google ，作為男人真係好撚羨慕。

Google??

係google engineer 好型 ，好少見香港有人做big tech

Faang 香港少見 仲要大隻靚仔

入職有冇ocamp挽

搭車見到 應該冇啦 入u咩

聽講有暗o 靚仔靚女先收到邀請

關咩事 美國就個個靚仔靚女 好似

冇Ocamp 不過有兩日noogler training

會送頂Noogler hat 比你